有邊隻美股係避風股？

覺得個市唔對路但又驚睇錯，想入定避風股，真係跌都無咁傷，可能分分鐘仲跑贏大市。tlry, ccl算唔算？

Ark B

Gme

GME

X, 不受影響

gme

tesla

gme=sqqq

dnn

dllm

BRK A

好似好少人講 福特汽車
最近企得好穩

aapl 升市同跌市佢都係唔郁

Short TSLA

買黨股

可口可樂

ARK B?契媽又出新嘢？

MMM
KO
O

On9

真

GME!!!!!!

10蚊spac

人升佢跌
人跌佢大跌喎

農業股

最近無咩跌

Sor, Brk B

BrkA

有興趣

識唔識升先

VOO brk.B

跌來跌去升來升去都係50蚊左右，避風港來

想避咪揸cash

Bac

ba 納指一唔掂 好多人就會買ba

Ok

gvipq

gme amc

現金為王?

sqqq

CTVA
TSN

呢類

炒經濟復甦+通脹(賣貴糧)
最近都係升

otis

而家熱炒，唔避險啦

避風又要揸股票係咩玩法

starbucks

是但一隻平過$10嘅SPAC

KO
大市跌或者大市升都係喺49-51徘徊
正宗避險股

IBKR
發左達左多謝我

睇左成個跌市，真心估唔到GME最穩

allahu Ark Bar

AMC!!!

X2爆得起就爽賺
爆唔起既就冇成交唔郁

O

穩

GME
200好穩

Volkswagen ?

SOXL

BRK B
NOBL

gme
上次納dee股joy嗰時佢升到仆街

竟然無人講T

你空倉咪避風囉

BRK.A

BAC, GS, MS

BABA(只此今日)

sndl

f

BA

家樂氏同可樂
我幾個月前開始玩美股嗰陣入佢哋
冇mon過佢哋
到而家都係+3%同-2%
非常穩定
可惜家樂氏喺當時高位入咗

aal

如果早一個月入
而家應該有1.5倍回報
算係舊經濟股回報率比較高
UAL都冇佢升咁勁

正想講AT&T

3m

pfe

C, JPM, BAC

Short佢咪避風港

CAT

上個月set左止蝕震走 就一去無回頭

X
BA
C

Appl

Msft

KO
HD
BRKB
C
BAC
DIA

不過買呢啲會俾連登仔笑

ALLY

BTC啦仲美股

以前我會答你tsm

無Day Trade
日日都風水輪流轉

但BA準備下跌周期喇喎

on watchlist
但唔係好識炒呢隻, 啲上落比比較難捉摸

又有新花名

🤣一日一個週期？
你一定day trade 開

係咪最好揀未宣佈合併既會好d ?

有錢唔好咁浪費丫...食左佢好過

Nke

day trade 太浪費精神同時間,
主要week trade睇

唔trade咪係避風港

MO PM

MCD

MO

不過每分每秒陰啲陰啲貶值

仲有邊隻OK?
DAL, LUV?